啱啱經過ex屋企樓下⋯⋯

係咁諗會唔會喺到撞到佢..
想上樓問佢夠唔夠口罩
但好彩個閘已經改左密碼..
想裝下佢屋企有冇開燈但我頸痛望唔到..

🚬🚬

衰鬼，掛住我？

在心中

咁你點解唔搵我...

唔再害人

其實我仲好掛住你